老老尾尾 覺唔覺唔係追開marvel 又要扮到好熱衷睇嗰啲傻鳩好on9

如果你真係marvel fans 咁你可以出番去 但嗰啲又唔係睇開marvel 但又po 撚晒ig 話咩#whateverittakes 嗰啲真係on撚鳩 平時都唔見你有講開 依家就忽然fans 真係好撚噁心 你當然可以話人地鍾意點關你撚事 但呢種做完都唔知為乜嘅行為真係好幼稚

其實好多人都係跟風睇，人睇佢又睇，有啲人之前連一集marvel系列電影都冇睇，根本唔知講咩

潮流嘅嘢好多時唔洗問點解
大家都做，咪跟住做
亦唔洗太勞氣
一個月後就正常返

無追開唔係唔俾你睇 但唔好咁撚噁心又話咩好感動xxyy就得 即係你無睇開火影但入去睇劇場版 你撚明佢感動位咩屌

屌⋯⋯咪爆

世界盃都係咁啦

作為fans，多人睇你都鐘意嘅野喎，有咩唔好

關你咩事，唔想睇人地嘔心千字文咪block7佢囉。但你又唔敢？

之前唔post ig 就代表佢冇睇過

睇一套就要post一次出黎話比你知

唔啱睇，就算朋友叫到都唔會去

啱睇先會一齊睇

上一集上嗰陣
大把女連海報上面啲人係邊個都未搞得清
就post晒fb ig打千字文啦

不嬲兩登嘅風氣就係自己鍾意嘅嘢愈冷門就愈有taste
而當多人鍾意就覺得好似搞到佢地鍾意公廁嘢cheap哂

當你現實中識嗰條友 知佢係扮野ok?

BB 點解世界盃無巴塞嘅

但係一話自己一集都冇睇又話人懶高清

原來係唔敢兜口兜面同人講要係度開post講既肉酸狗

因為香港地無其他娛樂

世界盃又唔同既 個比賽本身既對象就已經包埋個平時冇睇開既人
同奧運差唔多 唔通一定要日日追開風帆比賽先可以支持李麗珊咩

但如果美斯退休最後一場比賽 班忽然球迷衝出黎hashtag乜乜柒柒就真係戇鳩啦

你喺街到見到個好樣衰嘅人會唔會龜口兜面話佢樣衰

至少我唔會開post係人地背後話佢樣衰咁肉酸

成個八婆仔咁

討論區唔討論整嚟托

岩，家下就討論緊你係咪一隻肉酸狗

小學雞

Yes

全港戲院一定充斥住強烈既腥臭味

無追開唔比熱衷

香港班on9MK不嬲鐘意跟風架啦
好似以前ice bucket challenge咁有幾多人真係想關注漸涷人症??
你估佢地真係為左睇戲咩 睇戲係bonus渣
佢地為既係用張戲飛打卡呃like 同埋搵話題同其他MK一齊埋堆討論

屌你老母成個香港最多咪一千幾百真正MARVEL迷
講撚緊真係睇漫畫追返黎果隻，如果睇戲都自稱就算鳩數啦，唔好扮高人一等
利申：唔係咩迷，無集集睇，有興趣嘅先入戲院睇

Pokemon Go都係咁啦
連名都唔知

又兩樣嘢啵，之前係希望做善事
呢單單純係睇戲咋啵，咁都好講
雖然我覺得真係睇到有點尷尬，明明佢哋唔係識
不過樓主個POST我都睇到尷尬

i mean佢地根本唔係稔住做善事
只係因為想呃like同跟風 所以做善事
目的冇分別 都係呃like同跟風

基本上件事係乜都冇所謂
最緊要多人講多人做 引班傻仔跟風
完全唔會去稔件事既本質

圖定老母

好多人為打卡而去睇

又要比你地批闘

一集都無睇過唔可以睇end game

同意
利申：完全唔知講乜亦都一集冇睇過亦都完全冇興趣睇

平時都唔見你有講開 依家就忽然fans

點似你乜9都po ig，做乜撚都要同人交代，以為自己明星咁on9咩

睇marvel都可以拎優越感
呢啲無腦英雄片就咪打飛機啦
人地個marketing係target所有人 無劇情可言
根本咁多套都可以獨立睇 無影響
唸起早期啲漫畫迷又係咁屌

邊夠樓主自覺高人一等on9

好熱衷追開 但又扮唔係仲on9

邊句睇得出

昨晚睇左 隔離坐左對情侶
睇到一半
女：BB 點解超人仲未出黎

跟風果啲咪又係純粹打個卡呃個like r個水吹
唔係話唔睇得
而係唔好懶係好感動但連套野講咩邊個打邊個都唔知

利申 唔係瘋狂marvel迷

上年世界盃啲波台狗屌足一個月